"Ik,"--beantwoordde zij--"Ik ben moe; maar het is niet het soort vermoeidheid--snel op te frissen.--Miss Woodhouse, weten we allemaal soms wat het moet worden geblokkeerd raakt in gedistilleerde dranken.
